郭嘉銓：擔心暴力恆常化 令大眾由厭惡變成麻木

警察公共關係科總警司郭嘉銓在警方記者會上批評，有人透過互聯網鼓吹在聖誕節假期期間，在不同商場大肆破壞、擾亂市民，令食客、小朋友、老人家感到驚慌，又有人因不滿有商戶拒絕交出閉路電視片段而破壞店內設施，又用桌椅扔向員工，批評是黑社會的慣常手法，目的是要打爛商店飯碗，形容他們以仇恨及暴力破壞聖誕佳節，警方有責任維持治安，因此進入商場執法以保護市民及拘捕罪犯。

郭嘉銓又指，有暴徒在平安夜打破銀行玻璃外牆，用火燒港鐵站電箱，及向警車投擲汽油彈，擔心暴力恆常化會令市民大眾由厭惡變成麻木，社會將會變得很危險。他又表示，留意到過去幾日出現兩宗青年墜樓事件，有傷者向其他人大叫「不想被消失」，他對此感到無奈，認為很多人被假消息洗腦，出現不理性的恐慌，幻想會被警方殺害，形容是荒唐的想法，強調警方依法辦事，希望社會回歸理性，市民能夠分清訊息真假。

唔好對police state盲目呀各位巴絲

警暴真係恆常化

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

唔好對警暴麻木

Yes

唔好對police state麻木。

係啊，對警暴唔可以麻木

屌垃圾語音
麻木先岩

岩，唔可以對掌權者以至下面班劊子手麻木

Look who's talking.

我擔心你老母懷孕

咁老仲要俾你個不孝子

推出嚟賣淫

gif都有埋

Yellow Object 之後 sorry 你講乜都無人會信

自己整嘅

日日都咁多仆街野
你講乜春都無人信

屌你真係好快

咁警察做緊既野呢

係

警察=黑社會
又話自己

黑社會好過佢

警察殺人恆常化

呢幅咩圖黎
冇記錯係元朗阻住私了，有咩特別

淨係見到警暴越黎越明目張膽, 係咪無委任証,對於比人投訴已經麻木晒, 做乜都可以唔洗理後果?

佢有講埋“輸民意架 放佢走啦”咁上下嘅說話
然後就抽到而家

睇親依張圖都想打柒條撚屌

咁你啲恐怖分子做乜野要遮蓋人地叫自己個名？

其實我覺得呢位手足好慘
個個post都有佢份

Police terrorism

咁你咪打多幾棍自己人教好佢地唔好做犯法野囉
有片有相有數據你地就否認
想抹黑市民個陣又提供唔到證據
你地自己做臭左個誠信
而家講咩都無人信 抵撚死啦傻仔

三大原則
黑警講既野就係唔可信
黑警做既野就係犯罪
支持黑警既人就係不道德

人地講唔想被消失者
佢又知被消失=被警方殺害既
自爆？

s

屌你老母死黑警

無麻木呀 都係咁憎班警甴

他都需要存在ge，要平衡返私了武力

d

對家真貼心 驚我哋唔記得就出嚟提醒下

個被踢既叔叔而家點?

晤知 根本CLS

要改啦，係Police State/Police terrorism

推

真係sor鳩ry啦

從來無「厭惡」過暴力

唔好對721,831麻木

我都膽心大眾對警暴麻木

啱，便衣狗可以帶棍同胡椒噴霧根本係痴線，喺美國一早開槍射死啦

講緊你班狗？

唔擔心喎
我地永遠都唔會對警暴麻木
點樣都會清算你地喎

講警暴？

你啱

唔好對Police State/Police terrorism麻木

成段野同自己講就岩

鬼

派人玩暴力既人又係你
斬人拉人又放既又係你
示威乜都無做就俾人打到仆街
裸體侵死跳樓無可疑？

行過都可以俾黑警打
市民行入暴徒群眾入邊無穿無欄出返黎
有時仲有遮有水提供
對市民黎講邊個先係暴徒

你講緊警暴？

擔心警察暴力恆常化，令大眾由厭惡變成麻木

警甴將警暴恆常化
隻隻警甴對使用警棍扑頭，TG放題，胡椒彈機關槍，甚至實彈槍都麻目哂

Yes sir! 我地唔會對警察國家感到麻木

自己包庇黑社會斬人，打人
縱容警甴下屬暴力對待示威者同平民
恆常化咪又係你班社會寄生蟲營造出來既

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

放心，我對警暴恆常化唔會麻木

我屌
個個post都有佢

見到呢條傻仔

打撚到佢入青山

實際上更嚴重是係集體不負責，屌鳩張建宗，警局落閘，999cut線，呢啲係香港獨有

對警暴絕不麻木

又真係麻木

講得啱 我地唔可以對警暴盲目

有聲

警暴

錯唔哂
其實係雙面刃
香港人預左會變左北愛爾蘭化
只要拖到支爆
香港人就有得話事

習慣咪好 班民意撚仲好意思出聲

胸部襲警都講得出嘅仲有合法性咩恐怖分子？

g持

解釋下彥霖點死先囉
D衫搵返未呀
殺完人肯交返出黎未呀

習慣左宵禁，假期唔出黎消費，平日晚上唔出黎消費
不過唔會習慣你地班恐怖分子警用暴力囉

咁人地講名你做乜噴人掩口呀？

算啦，6個月，你哋嘅形象徹底崩壞，傷天害理形象深刻印入市民潛意識

在不同商場大肆破壞、擾亂市民，令食客、小朋友、老人家感到驚慌

尋日大埔班街坊驚狗多過其他野wor

冇錯呀 好擔心警暴恆常化 令大眾變麻木

啱啊 佢好慘
所以做左膠前請三思
否則後果自負

依世記住
612 721 831 181

唔想被消失都無話係警察做
可能佢爭人錢俾債主追斬所以求救呢
又會對號入座咁撚on9嘅

擔心被自殺行常化，市民變麻木

收皮啦佢

成日覺得呢隻係藍絲扮左膠

我都好擔心啲人會習慣咗警暴

好驚黑警

完全冇麻木！黑警死全家

Police State

借一借位 最新差35000 人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

#776 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇人地幾緊張 大家幫幫手 30/12 截數 最後3日

連阿蛇都咁提我地，香港人千祈唔好對警暴麻木

與警暴割席